與其背囊一樣, 不如買背囊雨罩!!!

成班傻豬,

背囊如果唔係想即棄既話一定要買靚野!!!

你要咩幾個鐘頭又要跑黎跑去,
一定要夠舒服同貼身,

大家要捉住前面手足,所以又要夠實淨同有帶!!!!

所以與其背囊一樣, 不如買背囊雨罩!!!

特賣場5蚊有交易!!

BTW 上左雨罩後, 提取物跼品速度會下降, 亦需要一定掩護

記得買多幾個俾朋友!!

派俾現場高危手足,
EG, 前線/背囊有易認特徵,

當然,自己有Spare, 俾人噴記號都可以換個一套

點睇?

幫推

平時用開

Gooood!!! 買！

原來我OLD NEWS左

我見隔離叫人買背狼..

背囊真係無咁大必要性

大家統一買黑色